i大樹藝學出路幾好揾喎

咁就輕鬆十幾萬

英文要好，英文好洗鬼入ive

I .大不嬲都正統大學黎
搵到咁既數好奇

十幾萬都叫“幾”好搵咋？

內定肥雞位